小朋友唔使驚，即使我做咗英國人我都唔會離棄你地，我會留係香港繼續抗爭

Stand with HK 🇭🇰🇭🇰🇭🇰

乜你隻五毛有香港身分證咩

我會繼續同你地「和你shop」「商場唱榮光」，五大訴求，缺一不可